係咪要動員反對收農地去益地產商 ? 同時要求收回平價租俾鄉黑嘅棕地

收農地點會益地產商....
土地supply 增加 土地價值會下降...

真正要搞的係曾樹和d棕地

農地本身唔值錢 , 忽然值錢都話無益 ? 唔信我都睇下地產股今日升幾多啦